<p align="center">
    <a href="https://salud.rionegro.gov.ar" target="_blank">
        <img src="http://200.41.177.181/mpi/web/images/logoImpresion.png">
    </a>
    <br>
    <h1 align="center">MPI Indice Maestro de Pacientes. Río Negro</h1>
    <br>
    <h2 align="center">Yii 2 Basic Project Template</h2>
</p>

Para acceder a produccion.
http://saud.rionegro.gov.ar/mpi/web<br>
http://10.11.49.78/mpi/web

<h2>Instrucciones para bajarlo al equipo de desarrollo.</h2>
Guillermo Malpeli<br>
Informatica<br>
Ministerio de Salud<br>
gmalpeli@salud.rionegro.gov.ar
---
